## JavaScript-函数式语言

> 在 JavaScript 中，函数是第一型对象，也就是说函数可以共处，可以将其视为其它任意类型的 JavaScript 对象。
就像普通的 JavaScript 数据类型，函数可以被任意变量进行引用，或声明成对象字面量，甚至可以将其作为其它函数的参数进行传递。

### 浏览器的时间轮询
需要特别注意的是: 浏览器的事件轮询是单线程

每个事件都是按照在队列中所放置的顺序来处理的。这就是所谓的FIFO(先进先出)列表。每个事件都在自己的什生命周期内进行处理，所有事件都必须等到
这个事件处理结束以后才能继续处理。在任何情况下，单线程都不能同时执行两个处理程序。

浏览器吧事件放在队列上的机制是在事件轮询模型之外。
